座廁揀直沖式定漩渦式？

屋企換馬桶，主要考慮No cheese
兩款揀邊款好？
牌子Toto定American standard?
歡迎推薦好馬桶

推推推